但和许多使用约会应用程序的人一样，无论他们的性身份如何，他仍然坚定地持积极态度。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
当12人被暴力杀害时，无论他们是谁，无论出于何种原因，这都是一场悲剧和浪费。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
我读到的书中没有人会说，“这只是……随便什么。”《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
不管FBI怎么说，truthers一家都会提出另一种假设，试图挑战“官方报道”。索尼是不是第二次被黑客攻击|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
莫里斯寻找他营养不良的身体里剩下的任何力量。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
因此，它现在被呈现给公众，无论人们认为它应该得到什么样的赞扬或谴责。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
我怀疑每天有30人通过公共交通工具进出。欧洲概览|霍勒斯·格里利
无论是哪一种，最好是尽可能地模仿土壤的自然条件。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
绝对避免对声音产生影响，或试图通过任何压力推动音调。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
他已经看到了这一幕，他确信这一幕发生了，但没有采取任何措施来阻止小偷。宅基地主人奥斯卡·米切奥